HOOFDSTUK ZEVEN DE MAN OP PUTNEY HILL Ik bracht die nacht door in de herberg die aan de bovenkant van Putney staat Hill, voor het eerst sinds mijn vlucht naar bed geslapen in een opgemaakt bed Leatherhead.
